有冇人知日本鋪頭成日播個首日文歌叫咩??

成日行入D鋪頭都播埋同一首歌
有冇高手知道係叫咩名

君が代

食拉麵同去日本鋪成日都聽到back number d歌

花上煙火？

Endless story

魚魚魚、魚を食べると

都唔係樓上個幾首
係大阪聽到既